陳雲：香港差役將武漢流感傳染給戴了口罩的護士姑娘。很多人戴了口罩一樣感染武漢流感，這證明了什麼？

陳雲：香港差役將武漢流感傳染給戴了口罩的護士姑娘。很多人戴了口罩一樣感染武漢流感，這證明了什麼？
世界頂級微生物學及愛滋病治療權威何大一教授最近在媒體訪問也說，流感的主要傳播途徑是手口接觸，健康者戴口罩無助防疫，口罩反而會trap住病毒在邊沿（七日才死去），你會經常用手去弄口罩而不慎接觸口鼻而中招。防疫的重點在勤用肥皂洗手或用消毒液搓手。
敝會的銀離子消毒噴劑及搓手凝膠（jelly），是符合防疫做法的。左手香的香皂用來洗手和沖涼也可以。
不過當然啦，武漢流感被德國和美國醫學界證明是弱感冒，也無須這樣緊張應付。

依篇野多左喇，依個禿狗其實想搲銀，賺國難財，不過自己入唔撚到口罩，但係見到銀離子洗手液就入左批。

一路日日鳩up 酸人地戴罩，又想散左自己果批on9 銀離子洗手液。

屌你老母死禿狗，正正經經搵份工啦，呃神騙鬼。

證明左陳云根係條戇鳩

共諜

點解仲有人幫佢發文....

佢啲信徒快啲幫佢買返十箱八箱銀離子精液啦
唔好得把口呀

過氣廢老

個兩個抽血姑娘唔係冇事咩？